★股市愈跌、買樓速度愈快，買樓收租作為避險工具

美聯鍾家豪表示，荃灣中心本月已錄超過15宗買賣成交，屋苑12座連天台單位，實用面積324方呎，開價480萬港元，同一時間獲數組準買家洽購，最後以478萬元售出，呎價14,753元，新買家為上車客，見單位罕有及銀行估凸價，故即時決定入市。

鍾家豪指出，屋苑成交活躍，可買單位已買少見少，部分買家股市愈跌、買樓速度愈快，本月成交當中，有近30%為收租客，視買樓收租作為避險工具。

許留山因欠租遭入稟清盤

大眾書局黃埔花園分店欠租 業主入稟追討逾52萬元

why U here?

腦魔訓街不受影響

lm

到時d租戶會欠租、拖租，點收租避險？

自住番 驚西咩-.-

文中要求 要有租收